csgo 招隊友一齊打RANK

垃圾nova 4星仔招隊友一齊打RANK
最好聽日星期6打得
有意留TG

垃圾silver elite master收唔收？

tg:

識玩既無所謂阿
但唔知一齊排會排到對手咩rank昵

垃圾NOVA3

AK2

垃圾GN4

推下

仲要唔要人玩
好廢 求carry

我都想上rank 卡左係白銀菁英🤦🏻‍♂️ 求carry Steam id:MAXyuen

Tg:

無多個ac wo巴打

ak2

垃圾Nova求正常隊友

Nova4